【反雲得啖笑】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXCVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

[center]

雲加

前年絕殺李城夠熱血啦

冇山狗又然一場

迷雲一星期

幾喜歡呢個主題
今鋪真係雲加贏番晒球迷既心！

唔撚訓了

胃口好好

文傑真人

kxxxxxxx 係踢得好好
但係咪吹到英超最top閘就言之尚早
觀望下先
轉頭俾人鞭到仆街

雲加又然

4：3
雲加又然

開心到食左兩碗飯做宵夜

HEAT MAP: Alexandre Lacazette can't get anywhere near the Leicester penalty area in the second half. 😳

好撚鍾意拉狗夾黑碧
有侵略性有高度有速度
最重要兩個都知道要對住個龍門踢波
停波要停去邊 要轉身
基佬返去後備席做impact player/輪換啦

最驚變下一個大波治

高拿斯歷幾可斷定佢今年入硬英超全季最佳陣容
橫觀全英超，冇左閘比佢出色同有咁既身體質素
況且對住英超數一數二既右翼馬列斯
全場凍結成功

首要任務

清咗垃圾禾佢啦

Who is line 9

佢下半場有波果幾下都好有威脅
好過臭燒妹下妹下

都係基佬

Wenger on Giroud: "I love the man and the player. He does not want to leave and I am happy that he wants to stay."

後備棋子相當重要
可留作替補

賴死吾走典清牙=.=

好期待Kolaxxxxxx對MK恩

搞到唔少手足食唔落野果個

沙加今場個屎眼又鬆又緊

黑b黎

高唱入雲

xhaka防守

Mk恩係邊個

此時不j 更待何時

撞撚死佢啦，實撚狗咁撚

你有冇睇

奧燒今場唔知點解一入禁區就變柒
其他時間算係咁

米希達恩

拿卡係即彈即走位
奧燒成日傳完企番差唔多位

撞撚死佢啦 25仔去獌吾入我廠

呢定先第一場就吹奏到咁
真阿永遠都路會樂觀

黑b 係而家陣式其實好重要

kxxxxxx今場勁過全盛期既沙格拿啦

👏Seven goal thriller
👏Three points
👏Lacazette first PL goal
👏Welbeck equalised
👏Giroud and Ramsey come off the bench to seal stunning win

yoyo ching食多兩啖飯
兩個星期無得食

.@LacazetteAlex on his PL debut
1st goal for Arsenal
3 shots, 2 on target
3 chances created
21 passes, 90.5% accuracy

沙格拿守就勁
攻仲柒過D廢閘

唔覺佢好出色
相反幾期待佢大戰曼城既貝拿度施華
用身體質素撞散所有英超右翼

後防好難捉摸佢腳下球，係幾有威脅

16-17

Arsenal Fans Tonight:

2' #WengerIn
5' #WengerOut
29' #WengerOut
45' #WengerIn
56' #WengerOut
82' #WengerIn
85' #WengerForever

唔會吹到英超最佳
但佢肯定解決左阿仙奴呢10年最差既一環

最慘隊友都捉摸唔到

我鍾意拉狗拍黑碧 因為拉狗粒波會彈前
黑碧會追
基佬粒波會彈後 even轉身單刀
返後備席做impact player啦

MC打桑尼

Arsenal FC‏ @Arsenal
It's never over with him on the pitch...

7️⃣ of @_OlivierGiroud_'s last 🔟 goals for us have come in the 80th minute or later

#NaNaNaNaa

入球太少，少過華迪，起碼入3球，水貨

1617
推另外果個啦

是旦啦 唔講咁多 雲加好波

4個入波既人

成班假迷雲

路清copy完唔改

咪撚推路狗呢個啦
16-17